[二手JJ]想收部PS4玩下

想問下而家PS4 2手價大約幾多到
有無巴打放PS4?

我想放，無時間打機
買就買左一年，打就打過十次左右

咩機?
想放幾錢到

我都唔撚記得咩機，add tg 我聽日話你知
@CheckLive

比個靚價你
tg miche_28

兩個手制 一黑一白
重有 散熱風扇 差電座
新淨冇花冇跌

冇心機開黎玩 擺左好耐

pish

上面兩位巴打都唔岩價咩？
我都有興趣搭單收部，最好係pro
tg: edcth
樓主優先

收集多啲資料

同問，
想收部pro玩下

想放slim